【勿忘12港人】【香港黑警做25仔報串俾支那公安害死12個香港人】

香港黑警就係推香港人去死既二五狗

Source:

推

拉

希望他日嘅黑警及家屬，會成為今日嘅羅興亞人衷心祝福

12港人家屬明午三點召開記者會

［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

你叫黑警做25仔是咪代表黑警以前係你手足？